Rodar Comandos

NPM Install

depois criar tabela no banco de dados "aplicativo"

depois rodar "php artisan serve" dentro da raiz do projeto

depois basta rodar em outra instancia de terminal (dentro da raiz do projeto) "php artisan migrate:fresh --seed" 
 (para fazer floodar o banco de dados com informações lorem)

Abrir navegador em "localhost:8000"



